藍絲 唔該你哋接觸多啲人，擴闊眼光！睇下投票結果

唔好再活係自己世界
事實就係香港畀你班藍絲搞到家嘈屋閉
只要你哋唔好再搞事就家和萬事興

見到每一個黑警都要咁講

更正
唔係藍絲，係少數派